有無人想要adidas prophere

之前多手抽咗adidas最新出嗰對prophere，但無咗件事買咗另一對鞋，點知今日真係抽中咗

有無人想要咗佢？

tg: mymy1206

不了

好靚呀

咩碼

UK7.5

400義海價 want